個個都話《隻狼》好難打

搞到我都想買埋一份挑戰下
根本就係營銷策略黎

的確係幾難，好想放棄，打到4分1就黎頂唔順

好似發現新大陸咁
Dark Souls 1 連埋DLC既版本
個副題目就係Prepare to Die Edition
寫到明係用困難做賣點

玩左18個鐘 岩岩先過三年前+赤鬼

睇人speed run算

問過ds巨人墓穴末？

我打左赤目而家去到阿婆 應該10個鐘左右
阿婆卡死我

我返宜覺得好易玩...全暗殺

卡緊弘一郎

剛打完第一次葦名城入侵
好少可以speedrun既game我打咁耐都未爆

隻3年前義父同劍聖一心得3.7%同2.8%人過到

義父冷靜咁打其實唔難

on9
dark soul已經出哂名啦,咩宣傳,係人都知難game
係d傻仔以為無雙

隻狼爆機率得5.9%

耐心面對

閃1下斬1下可以卡死阿婆第1條血

三條血

難在考你耐性
隻驚唔係夾硬堆數值屈你機
你每次死都會知道自己乜野mistake
肯花時間試 再手殘既人都打得爆

觀察 記憶 反應

阿婆第一條血仲衰過肥佬同圓真

真係全系列最易boss
我仲要係自己發現到可以一刀一刀斬

其實提示左大家用滑步斬
好易斬到

有個方法更懶
就咁一刀行一步就得
滑步都驚會出錯

用 keyboard 玩 掂唔掂

我覺得易過 dark soul 先

點解keyboard會易d?

好易玩 想佢出難dlc

其實係易過dark soul 無左耐力值，已經係易

3隻GAME BB係最難頂 個種壓抑感真係好令人卻步

玩完二週目，其實用少少心理解敵人套路就唔太難

識得用腦就唔難
依家d game隻隻搞到你好似無敵咁
亂咁玩唔洗用腦唔洗操作都爆到機
隻狼要爆機，你起碼要努力過、下一番苦工
打贏boss個種滿足感真係FromSoftware先做得出

Bb我覺得氣氛
吓 但我ds3有d boss都要call幫手雙王子起碼30次都有
Bb有d耐性已經過到

ds3易過bb
ds3爆過兩次機
bb隻宇宙女而家都未過到

BB真係好黑暗
又成日形住有人喺暗角打鳩我
1秒鐘都放鬆唔到
我一開始玩要特登玩下停下比自己神經放鬆下

咪撚睇攻略
你30小時打得爆隻game我請你玩又點話

Ps: 暫未時speed run 記錄係29分鐘

Bb個氣氛做到恐怖遊戲咁 但打法聽大家講應該三隻入面最簡單易明
利申 諗緊入唔入隻狼 之前兩隻有frd玩先有動力過

頂唔順bb個種感覺
ds3同隻狼都好玩到打埋白金

係 睇gameplay 啲boss完全可以無傷過 唔覺難

入啦你會睇到佢每一套新遊戲整出嚟都有進步
但係又保留到原始風味
今次算係最唔恐怖
打得最爽嘅一次

嗯嗯
捉到條路咪係囉
唔睇攻略你第一次打真係會知佢AI點set?
人哋打無傷嘅經驗都係死出嚟嘅啫

不過講真BB個畫風反而係咁多代我最鍾意
哥德風好好J

Bb戰鬥其實唔係話好難 氣氛係壓抑d姐
真係講戰鬥難應該係ds1 boss啲技難避到喊
同ds3已經係兩個level

最易打

咁又唔好咁講 算易打囉
最易又未到佢

開頭打覺得勁撚難，個上將都卡十幾次
打吓打吓順咗就易過ds bb好多

啱呀，睇精華美斯踢波咁輕鬆。踢波真係好易，唔明d 人練咁耐做咩

老實講隻game係有咁上下難度，但30小時基本一定打爆到

有人18小時卡赤鬼啦
我依家明係睇小樓豬豬

廢柴

就係難玩先好玩
純技術表現

今集鼓勵進攻
對有立回意識既玩家來講易玩過魂系列
又可以暗殺偷一條血
劍聖我都係比佢用槍陰左一次就過左

好難玩 已經借咗俾個同事玩

其實難打真係難打。
但係可以用時間補救

嗟怨冇10 percent 人過到

Bb 壓力大好多

我出名反應遲鈍都係爭尾王，三年前boss同修羅boss 未打死，今晚返去開波, 打死左就入二周目。

壓力還壓力, 可以吹雞差好遠
而且bb 武器勁好多, 好多王都係割血咁打
隻狼用死一把刀, 攻擊又單一

樓豬00後 未玩過以前的2d動作game？
鬥羅魂 某啲集數既mario 洛克人 魔戒村隻隻都唔會易過隻狼啦。
係而家啲人打機唔用腦 淨係識玩auto手機game先話難姐。隻狼唔計隱藏boss根本得隻最終boss比較難。

冇錯，的確係無雙割草game, 不過係啲玩家扮草。。。

BB係成個氣氛好大壓力
果個難度＋氣氛真係唔係好頂得住
反正隻狼最唔舒服都係得水生村

確認自己有耐性接受卡半小時至兩小時先好玩，見好多女台主跟風，死一陣又棄game, 好無奈，女人既耐性

上網見到 搵唔到繁體字版本屌細力啲

放唔放

暫時姐

真心好撚陰濕初見嗰陣仲呆咗呆，屌你老母、劍聖又用火銃又用長槍想點

未得閒買
想問同BB DS 123比邊隻難D?

PS4係，反而steam多啲人已經爆咗機

利申：打咗兩次劍聖之後未得閒再打住

無名我大約打左15-20次
同呢個程度比隻狼難唔難?

未慣系統前：隻狼>all

熟習系統後：DS3難度

睇片係咁擋住過 唔覺難

難玩唔代表係玩技術，boss屈你機已經有分別
不過呢隻算係做得好玩

諗返起少林寺十八銅人

Bb 我覺得最難係早期個隻牧師 冇咩裝同能力值 真係硬食

上個禮拜開始玩
打到而家連現實自己都龍咳

Bb 小怪設定都嘔心好多 似ds個d咁陰質
路德維希卡到打唔贏

路德維希佢放Excalibur果陣我用ps4 pro都會lag

睇達哥玩

pc用xbox手制玩
一個星期爆機

爆左機 4個故事都特登重玩 由頭打
真係難就難在一周目 我total 用左3日先爆機
同DS BB一樣 其實一開頭難就難在你唔知
隻王出乜招 打通晒之後 2周目 我用半日通晒
仲要特登唔暗殺 全部2條血咁打
打到4周目修羅 其實發現隻狼 真係逼你進攻擋格
即係喪劈隻王 你睇好多高手打王都係喪劈
因為喪劈 反擊擋格個timming
仲好捉過你 鳩走回避 同埋隻王會因為你喪劈
會變左黎黎去去都出個幾招
係得 猿候 雙猿 嗟怨之鬼 D大型王 要走下佬咁樣

話說小弟玩BB發現唔啱玩唔係因為打Boss易死，我都好願意不斷挑戰同一隻Boss，只係死咗再去打Boss期間要打小怪執水執子彈執迴響，先可以繼續挑戰Boss，重覆太多次好消磨耐性就棄咗Game

隻狼係咪都係咁？定有簡化啲雜項專注打Boss？

講細怪ds2認第二無人敢認第一
bb除咗DLC之外無咩難度(仆街孤兒仔phase 2)
難度我覺得ds>bb=ds3>ds2

冇錯

DS系列
但都只係早期作品
去到DS3 Fromsoftware都已經降低左難度

一刀一刀收佢皮，擋一刀打一刀。

刷豬一次過買大量水同子彈
打boss 死左，直跑去boss 到唔打卒係常識

點解你地會講ds難過bb
ds1,3 都爆左2次機
bb我連第一個boss都未去到已經好過絕望

其實bb都好貼心整左好多short cut...再唔係咪parkour 走過哂d小怪囉

係，冇人叫你一定要打哂我個fd打隻狼次次一死係赤鬼到都由第一個鬼佛位重頭打，俾我屌佢你咪哂時間啦

暫時我個人進度，覺得隻狼打boss前個save point都好近，而且就算遠少少既，由於無ds系列精力既限制，你瘋狂9跑加飛索基本上d卒完全阻唔到你。
水方面我打蝴蝶夫人狂死都係keep住得返3支水做回血（=ds原素瓶，係一定會回晒俾你唔駛刷），係要刷下紙人（=bb子彈）。

呢隻絕對唔係 我覺得比起ds bb個啲 歷史以黎最少boss前工夫嘅一隻遊戲 save point同boss又極近 諗起ds1 每次打王都要大長征咁 呢隻完全冇

利申 冇特別刷紙人 爆左兩次機都仲有多

達仔幾晚都冇咩點死 易過ds

利申 兩條血都係咁過

隻狼可以用爆竹打 易好多

9唔搭8

AR PO貼身打佢好似冇咁易出幻術

DS BOSS唔算難 係得某幾隻(尤其DLC)先難
最濕鳩係佢D卒同地圖好撚陰濕
打病村同下水道真係火都黎撚埋

當然如果你唔用義手忍具就連紙人都唔駛刷啦。

佢琴晚打阿婆好撚勁

達哥之前拍過宣傳片已經打過n次阿婆，到直播重推仲記得點打
但前晚打三重塔孤影眾黎料卡撚左成晚

最記得第一次玩到下水道唔小心跌落地下d洞，行左去d大青蛙度，好噁心
所以remaster版我無買，諗起都唔想行多次。

咁你得唔得呀？
一係你就拍條片出黎
一係就咪呀支呀左啦
玩都未玩過學人認屎認屁

係， 我睇誠哥訪問 我都唔覺得搵食好難添

你地覺得仁王難打d定隻狼

根本上
o完儲力斬再後退
唔貪刀
好多時都打得贏

唔係個個都咁多時間打機

我一星期得半日可以打機
有時半日都冇 但係死幾次熱完身 進度就好快

唯幾可以正面剛嘅王
同佢換血可以換贏佢,到第三條血傻仔黎,佢放電=自殺

隻獅猿無頭後捉佢路都捉左成個鐘

三年前義父對儲力斬表示

其實好易打
我見到youtube有人1個鐘爆機添啦

邊撚個7分鐘呀 貼出黎啦 以為個個都識你咩

真係留名睇你用腳打啦

仁王嗰隻難係設計得唔好, 一味提高怪既攻防, 搵一大堆怪圍你, 圍到你冇氣抖
隻狼嗰隻難係難得黎設計到你可以用反應同經驗好克服

我覺得唔可以用兩者比

好多人一星期得幾個鐘打架咋
未爆有咩咁出奇
重度Gamer太多數爆咗啦

爆竹 一文字 完美擋判定大 撳實回黃bar
除左劍聖難磨啲 其實大部分都可以好快磨死
嗟怨鼓勵你用ds玩法添
多周目難mode先有挑戰性

得啦 得啦 夠鐘收皮啦
得個齋講

仁王果隻難仲有係靠nerf大部分build等你點打都打唔痛啲怪

知道啦 我地全部最垃圾啦
你最撚勁啦識用紅色大字
又識用腳打爆隻狼 （無片）

呀婆佢操過好多次啦

睇得出佢比呀婆sm左好多次
唔係點會咁熟呀婆d招

好小見達仔咁勁 睇得好爽
聽佢係到囂張好搞笑

打弦一郎死左十幾廿次 一直以為要係空中擋完要攻擊次次都fail 後來先知直接攻擊就得 即過

youtube 有50分鐘speedrun, 根本easy

邊到可以睇到？

我隻隻王死四五粒鐘，我真係遲鈍，認真。
但係我都過到，其實只係睇你願意花幾多時間去練習。
其實我反應咁慢都過到，其實一般人都應該過到

隻狼好d. d checkpoints 好密

agree , 我bb免費download , 未見到第一隻boss 已經放棄左

差修羅結局未打 同埋強化曬所有義手仲有升曬d技

唔講唔知 原來我係果幾%既人

卡緊人馬個到
三年前打完

攞左流放紙人後基本上唔駛點刷

咪係 你老母用閪打tim啦

六師傅？

地牢都好難頂
初初係咁聽到咦咦啊啊好唔舒服
以為拜緊神果班全部都係怪

其實Twitch大把人直播都係1個鐘之內爆機
反而想知唔用BUG行最快可以幾耐爆

所以哩隻game跟本卡到熟就會過到

但都好多人連第一隻王都打唔贏就放棄
睇番d獎盃 騎馬佬同呀婆好似都係得一半人過到

細蚊仔係咪未玩過dark soul

應該係隻狼宣傳得太好
連冇打開機既人都買黎玩

有打開正常都識ds/bb

我DS3嗰陣就係咁，死一次温一頁notes
最後major全A range

我諗都係睇有冇心打姐，後期boss我都會卡十幾次，慢慢摸熟boss套路，用多啲耐性打就得。
一週目打咗五六日，二週目因為一週目卡熟咗，一日內已經可以搞掂

我覺得隻狼難玩好多 bb/ds3 都係1，2個禮拜爆機 但係隻狼玩左就黎1個月3分1都未到

Ds bb 全部都可以speed run
你1個鐘打完？

痴撚線佢打阿婆食菜咁食

擋同格檔都未識分
知閪咩你

電腦版有得用修改器

尋晚白金左, 基本上隻BOSS你贏過佢一次, 再贏佢根本冇難度
冇DS既多輪咁大分別

見咁多人玩都忍唔住買左

見佢出三部合集即買
次次都想直接跳落去打魔女
但次次都全部路都行晒先行落去打魔女

玩ds玩到EQ爆升+超M屬

隻狼玩熟左個機制之後
應該係3隻最易玩

12個鐘打完弦一郎，重甲佬。
卡過弦一郎，識「識破」點出之後即過

我都係,明知有D野執黎無用都想執哂先去打大佬

真心，玩完DS隻狼就知自己幾好耐性脾性

痴線，唔執哂啲垃圾點打大佬啊

其實隻game最難係一開始
把楔丸仲長過條血
一開始唔覺意中一下都4成
藥水得一次, 藥丸得三粒

不過講真 執左巨鷹盾就即刻變左easy mode

獅猿斬首後反而好捉路
第一階段遊花園玩左好耐，仆街好玩唔玩玩屎

呢隻我記得打幾次就過到

未打到姐 唔洗返工咩

一週目睇完依幾句我果斷唔玩修羅結局

我反而想知有冇人可以完全唔食念珠同交戰記憶都爆到機

youtube有啦

其實唔難!

徒手爆機表示:唔好誤會 我係話在座各位都係垃圾
屌你youtube睇過人地徒手打boss打咗幾個鐘

我覺得隻狼難打在少checkpoint，d細boss難打唔緊要，但次次都要清晒d兵仔先打好撚麻煩

隻狼d鬼佛多到咁都叫少checkpoint

返去玩 witcher 3 好過

twitch 而家已經有人玩緊speedrun 啦 其實唔難

其實隻狼有外鄉人打法已經唔錯識玩道具忍具可以輕鬆好多

以前啲驚真係手殘玩唔到 講究天份好多 洛克人真係未爆過機

少Checkpoint on99

其實ds bb 未又係咁上下難
bb仲難過隻狼喇
利申:隻狼 40個鐘爆機 bb仲卡緊教職員 未打
只係隻狼個受眾相對大 而且隻game又整得正所以引得咁多人討論

隻狼真心係正game黎 就算難唔難玩都值得買黎玩

以前D GAME多數都好少save point
卡關真係會卡撚到好無心機

但我見出名廢既達哥都一take ko d boss喎

達哥打機不知幾勁 外號收工之龍
隻狼佢收左錢宣傳 前期D關佢一早拍左片打到熟晒手啦

隻驚賣點之一係難
但搵個出名打機渣既做宣傳
好彩段宣傳片有練過

當然香港我諗唔到比達哥更好既youtuber做ps4 game宣傳

扮廢扮鳩娛樂下炸
達哥打機絕對係中等水平以上
有得揀佢都會揀HARD黎打 又有耐性
打機渣你估真係過到DS BB 忍龍?
收工mode先係佢實力

教職員姐係第一隻boss?